我想問其實香港有無人工同工作量真係成正比嘅工

究竟有無？

地盤

有無？

地盤以家係唔係真係好好搵

黑警, 人工同工作量成反比. HEA住收工.

警察咁hea 嘅咩 好似都幾忙個wor

講真淨係比人屌都值2萬幾 多多錢我都唔做

上網比人屌或者背後比人屌啫
現實咪可以屌番啲市民玩鳩毒撚囉

咁你又岩

公務員中層，薪點21到40左右果班

好似真係得公務員成正比